無聊齊吹水？

Come

你哋真係好得閒

點算好

Lm

分享下

做咩呀

Hi 今日忙唔忙呀

小小啦，你呢

好得閒

想移民
但係依家好尷尬
錢就肯定唔夠
技術移民我又未攞到專業資格
利申：20頭

Hi
我
翻
到
屋
企
喇

辛苦晒我聽日先忙，今日得閒

太好了

加油

你都係！

聽日唔使返工返學

應該似係冇覆真係會卻步 試下同佢講下話呢兩個星期壓力好大呢啲
同埋就算呢次真係成功變返之前咁 之後都盡量唔好唔覆 就算唔覆都講原因俾佢知（如果有興趣發展的話）溝通好重要

正哦可以hea爆，你地仲洗唔洗考試啊

完左sem了

點解忽然冇曬人

因為多人用咗不推文？

應該唔關事嘅 btw大家記得去熱門幫手推Twitter

不嬲都用不推文唔係通常都係老臣子入嚟既咩

推緊

乖如果唔好呃人就更好

呀係喎我誤會咗唔好意思

係囉係咪無啦啦訓哂

我冇呃人呀

你成日呃我

我？

尋日先呃左我

過去嘅嘢就唔好提啦

依家做你！
我話係你就係你

我信黨㗎 怕你咩

冇人

性格or 價值觀

我都係

之後就唔想拍拖 or 冇再遇到心動嘅人

冇食大半年了

想拍拖但係唔想將就想搵一個大家互相鍾意對方嘅人 唔小心就咁過一世

why not both 前面係自己辛苦 後面就係佢會好辛苦 唔想將就所以唔係互相鍾意唔會一齊

7仔冇咩可能戒到不過都少用啲

半夜真係好難搵到士多 但日頭都盡量搵下759 士多 或者百佳

自己明白就ok 見到出面公海係度屌人用八達通搭黨鐵 我幾時都咁講 唔好寬己嚴人 其實講到尾一切罷用罷搭罷食都係自我約束 唔係批評嘅嘢黎 我見到人用都最多會叫佢可免則免

邊區我呢邊還好

係真係好煩 公海成日係到鬥黃

比你贏左有咩用 所以越黎越少睇嗰啲po

已經完全冇理到個啲po了

今日冇人 去瞓了

早抖

goodnight

Hi

hello話說我唔知我拎咗1001 之後我以為冇咩人

以為你今日做功課做到好忙

其實我都做曬 但一得閒就會諗可唔可以做好啲唔想到時最尾後悔自己hea咗陣
btw出面落雨幾舒服

咁你諗完有冇去睇下改下先
我都想落下雨 好熱

唔好扮啦你

我都會所以先會有少少動力做嘢

愈灰愈做到野

係會諗到個情況好壞驚自己唔夠分嗰啲
所以先有動力做

食屎屎啦你

大家聽緊咩歌我冇歌聽了

咩都冇聽 打緊機

p牌手動負皮

民謠的話就有 啱唔啱聽

試下囉

推薦理想三旬 南山南

後者好聽啲

咁試下聽小半？

呢個幾正
btw打緊咩機

手機版football manager

19都訓埋教啦？

咁多foodball

似係

Football is my life
另外除左陳粒 推介下聽逃跑計劃

估唔到閒日都多人 反而係星期五晚得返我地兩個

正喎

可能係今晚靜啲所以佢地早咗瞓

一萬次悲傷都正仲要佢地啲歌一定要佢地唱先最有feel

法國你一唔係到就會靜

陣間聽下先

似係得我一個冇嘢做多啲

個個都返工返學拍拖畫個圈圈詛咒你地

因為你一出現就會成為眾矢之的

提子？

所以都係夜晚出現舒服啲

吹咩唔抵得我可以提子呢？

夜晚出現都係眾矢之的

我提子你可以提子？

夜晚少啲矢

冇錯
你提子到咩 唔得囉

have me

我全部都有 做乜要提子

比大家笑下

哈！我窮淨青春

想變返後生 彌補返以前啲錯

AD清平時幾點瞓點解可以同藍絲一樣

我都想 係我發咗達

早抖了

因為佢都係藍絲

勿on9

唔夠訓個人係會on9啲

咁仲唔快啲瞓

其實啱啱有試過去訓 但訓唔著

搞撚錯就嚟六點都瞓唔著

咁呢排朝朝都7、8點先訓

到我瞓

巧啊

Hello

無聊？

悶

食咩好

唔使

唔早了

冇揼過骨

想買波鞋，有冇好介紹？

我都係最鍾意ultraboost 最舒服

我果對著到知底黃曬仲著緊

我都係 其實係我懶得出街行街買嘢

你哋唔覺得Ultraboost好焗？我有兩對，都唔敢著了

咁又唔覺得wo

著到好臭

腳汗多著拖鞋都會臭嫁啦

你唔著襪！

食飯未

未諗到食咩外賣好貴但附近得pizza

又食pizza
我呢排食得熱氣左已經爛嘴角 有啲擔心你

未試過爛嘴角但冇嘢食了 唯有食少啲

我都係整兩塊多士算

你厚多士

我係好多腳汗

係⋯ 所有想搵唔著襪嘅波鞋

點解唔著

小學雞！！！

好似話慣咗

好原始

大地在我腳下

係咪西多 唔係西多唔吔

我反而覺得唔著襪好刮腳

唔係白麵包烘下就算

舒服同埋習慣咗

皮鞋有時會，波鞋就唔會

可能你慣咗我之前有對好似都ok 等我搵搵

nike free rn motion flyknit 2017

出面熱撚到

就黎打風 係屋企都焗到仆街 啱啱屙屎屙到出汗

妹豬又拍拖啊

因為打風前好焗 所以今日唔出去踢波

你平時用邊條腿射波

你估下

講緊自己？

中間！

唔係啊 約咗朋友食飯

你冇機會了！

落雨豬！

估你射唔到

一嚟就話我

出汗出到好似瀑布

在戶外做嘢嘅人一定好辛苦

點解要加個豬字

尋日出街大出汗 今日起身冷親 你都要小心

還好啦 係香港窮就係受罪

射得好準

收到！

肯定唔係用中間嗰條

有無人有聽Serrini

好眼訓

metoo

冇

諗更唔更多更故好
但又好眼瞓

眼瞓寫嗰啲都唔會高汁得去邊啦

咁留返聽日先寫，呢兩日都好勤力

等你更

今日食左燒肉 飲左好多酒 好爽

淨係食咗兩塊包

成個人醉醉地好爽

Pizza呢

我都餓到個人暈暈地

冇啦熱氣又肥

開始頭痛

你驚肥既咩

抵啦係我肚餓嗰陣飽嘅報應

少少啦人老咗要養生

你飲左幾多
我飲少少就會紅過關公 飲得多就會好眼瞓

lm你一陣食番一倍嘢

屌你老母

咁做乜淨係食左兩舊包

3杯啤酒溝一支清酒

都唔知呢度啲人點生活我今晚冇上嚟應該餓死咗架啦

做咩

冇其他野食

心情差好撚嬲

肚餓仲要比人屌老母

上嚟可以飽肚既咩

i mean如果今晚唔見我 就代表我餓死咗

抵啦 之前又食蛋糕又食千層麵
點解會冇野食

唔好咁嬲啦 嬲一次死好多細胞 唔好同自己過唔去
發生咩事啊

做乜咁嬲呀
飲杯酒下下火先

我以為你見到我就飽

就係突然間心情好差 想屌晒全世界

我都想飲酒

尋日就係以為你餓死左

有時我都會突然某幾日燥底 好似嚟M咁

附近嘅餐廳得pizza同m記之後m記好似淨係得揸車外賣嗰啲
再唔係就外賣 但好貴

M已完

月經我都有 個幾日會勁燥勁頹 然後斷絕同個世界既接觸

係我日日望 真係餓死我啦屌

都話唔知爆咗1001

有情飲水飽 你咁dry梗係餓

開番枝酒 傷春悲秋下先

我都想有酒

.........屌你
貧僧已經出咗家

話說我發覺自己唔係咁enjoy飲酒
唔知點解啲人可以日日飲

你似係酒肉和尚

我都少飲 試過連續飲左幾日 發現個人脹咗 即刻唔敢飲

酒肉和尚起碼唔洗肚餓

所以我都係飲番水養生算

舒服？

都唔錯但唔知唔著襪會點

唔知係咩台問好啲
公屋L,有對吸血鬼老豆老母
每兩年要申報收入（富戶政策）
但唔想俾老豆老母知真正收入
但屋主係老母，佢負責填表
可以點做？
諗咗好耐都唔知有咩方法

你呢個問題太複雜 我解答唔到
份表應該唔洗戶主自己交 或者你試下搶左佢黎填
不過呢啲表通常都好撚煩 填得唔好房署會彈你幾次
希望你成功逃脫到你老豆老母既監視 唔好俾佢地知

報假數又驚俾政府知，講真話又會俾人吸錢
好難做人，如果我話我拎去交，我老母實會問

佢地環境好差咩

今晚chinese food takeaway終於唔洗食炸嘢

學學識會加分

個樣搭救

藍絲父母眼中只有錢

點都要增值自己啦

平時冇咩機會煮嘢嘛

所以一直食pizza？

今日食咗兩塊包咋

又話冇食野 得我同情左你一下
點知只係未到 dinner time

咪話食咗包我真係肚餓架

肚餓建議食屎屎

肚餓到屎都痾唔出

整完影嚟睇下

兩塊包 自及自足 解決糧食危機

真係唔該你 你都可以試下

終於發覺

我究竟做錯啲咩

似咩

我住旺角呢頭

下次嚟搵你ok?

今晚有拜仁？

搵我做咩

屋企聞到tg味

一齊玩switchfifa比我屠

你係巴定絲 大角嘴 旺角太子佐敦都熟 夜晚睇真係擔驚受怕特別係佢地鍾意玩彌敦道

都話佢on9架啦

三條腿巴又要開始追擊食屎巴了

今日終於齊人可以打Fifa

我嗰啲係反擊

今晚唔見你了

睇落唔似又睇波又打機

佢真係 我做證

對你好失望

我絲，我都會睇波打機

冇追擊佢耐 佢得寸進尺

兩日好似過咗啦 開始啦

同年有一個女仔踢球會

多謝阿里

準備好俾我追擊未

有冇咁多呀

你支持邊隊

靜啦你嬲完就想人地狙擊我

串鳩你係我嘅快樂

我太肚餓無敵狀態緊

遲下有第二間依家平時經過都唔係話特別多

下次唔開心係抵死的你一放負就唔上嚟了

咁我下次過去播毒先

下次國安法黎 佢走唔走都唔知

gogogo g持

屌唔想

未食過就走

知驚啦咩

僧多粥少嘛

我個fd咁樣識到依家條仔好撚sweet

認真呢

若有機會會試試

食屎巴頂上算啦 近水樓台

我留tg有冇人搵我

多仔dry

睇波冇興趣

你話你係絲 我講你手機震過震蛋

你好鍾意佢嘅 就會俾佢食住

但係條仔好仔黎我都覺得好

好撚現實搵仔仔真係可能好啲

最緊要係溝通 我都唔介意tum另一半 不過佢唔肯講出黎要我估姐

溝佢老味

佢好彩

呢啲嘢你地自己諗

我有咩事上嚟呷兩句仲多人氹我

你終於明我點諗

因為呢度多人姐

男人老狗都咁

有棍扮冇棍

不嬲都覺得呢啲唔關事

拜仁不了 攬住睇波好似好sweet咁

最多比你攬下啦

我都冇返工

唔係攬咁簡單我會硬左

比你磨下

拳頭硬

屌你咩

見到咁齊人就開心

Yeah

嗨

係咪之後會有故事

同連登嘅人食飯嘅故事囉唔好諗太多

見到你覆就好想串你

想唔想約我食飯

想

返嚟坐完監搵你

ok希望到時候香港仲安全

你都係

到時係香港定中國..

唔會好乾好（鞋）咩

反而冇乜可能因為有汁

咁又唔錯 因為ribs 真係難煮到咁

很想食吧

還好我都係頭先12點食飯依家仲好飽

同埋聽日約左人食黃店lunch好似 （如果唔打風）

搞撚錯聽日早啲食啦

食咩

韓國嘢

聽日打風既話就準備攤全日
講起嚟我醒唔起今日食左乜

想join

黎

yo bro 覺得你同我個fd有少少似

依家開始跑都應該要跑一個月

咁一個月後見

我仲要八月中先可以開始跑

我想見到你deedee

我定我deedee

見到你先可以見到你deedee

你 想講我細佬都就黎我咁高

打唔成嫁啦個風咁側
咁打唔成有咩做

無啦啦彈出嚟以為我唔知

你咩意思

12點幾瞓著左 無啦啦依家醒左

拍拖
啱啱打完機

cow 仔 cow女

連個天都要你陪我地

你準備定去邊啦個風聽朝就會走

笑你

每個禮拜最難既野 諗去邊拍拖

過幾個月就可以同你第三條腿講拜拜

睇黎又要6點先瞓了 真係好唔健康

性格都係咁佢都係男仔性格 而且講咩佢都up到

唔睇

有三個陪你唔健康

終於有人唔睇波

開房好嗎

俯視你嗰下氣勢已經贏左

我淨係睇仔

我睇女

睇波咪大把仔

好貴 開房不如叫佢上我到

我身邊啲fd基本上冇咩支持同一隊 好多嘢傾 又會互屌

唔好教壞細路

直擊你第三條腿

身邊好多曼

原來有地絕世荀盤

我都差唔多

屌想識

佢已經係個壞左既人

曼個 fan base真係太大 好易搵到

身邊好似兩個拜 車阿巴曼拜

之前返uniqlo 嗰個pic 係曼會攞電話睇比數

好似除左鏝 身邊車阿曼利熱都有

打緊機

熱笑死人

我都睇緊

主角衰太矮

啲accent再加埋西裝

佢地條件好好 不過可惜有女

尊重 歐聯亞軍

已經係神

agree唔似樓上嗰個咁膚淺淨係睇身高

早晨

佢地大賽先黎腳軟

波台痴線佬

覺得男人最性感係著西裝

Link都未搵到就入左波

洋蔥肥牛？

佢地係痴迷會起身睇即使聽日8:30堂
佢地係男神好多女埋身

好想食

我同你圍爐啦

個口音性感啲

一句都睇唔明

你感同身受姐

收皮啦你下次食飯帶定拳套

笑死 btw footybite 好似不錯不過要試下唔同link邊個順

有種特別既魅力 我會想好想瘋狂同佢傾計

笑左 我唔會同deedee計較

上巴po搵左了

我遲啲in kingsman

deedee搞到你殘障

你有無accent先

第一關就浸死左

我追擊到你變智障

有香港accent

入選唔到...

淨係試過一次水入面開眼

我係johnwick反追擊你

stfu la u

Bye你已出局

有冇kongsman

真心唔知做乜9 成套嘢就係咁虐殺啲二打鹿

唔係游水撚 但都easy

..... 我同所有水上活動絕緣

唔識游水表示

好似話淨係睇佢打 劇情唔洗理今朝睇完 記憶猶新
佢有啲位仲要唔係單方面虐殺好似好廢咁

點解要救我都唔會去玩

有冇呀好唔舒服喎

渣ga
點拯救人

第幾集

好明智喎
女：我同老母跌左落水你救邊個
：我都唔識游水

所以我咪唔使答 女朋友同阿媽跌落水救邊個

3

之前女仔fd問我 我咁答佢呆左

真係撚樣嚟

絲黎wo

覺得流到好大汗 啲汗醃住隻眼仲唔舒服

有啲水上活動都唔洗識游水既 我去秦國果陣玩得好開心

咁佢去玩 點解我會救到

你係水度喎

著救生衣咪得

得啦 做你女朋友比你激死咗啦

我講平時踢波個陣啲汗醃住隻眼比係水到開眼仲唔舒服

..你可以抹走佢架嘛

好過你冇

有時大汗得濟 真係會抹緊都仲有

春袋訓左未 陣間爆po去邊

同你講野都係

爆咪你開

冇追擊你都要針我

唔想開 去返廁郎個po算

係咪應該調轉！

係喎唔記得咗

我唔理解大家諗法 點解覺得男仔一定要識得游水 點解唔可以女仔保護男仔 性別定型

45分鐘半場

細個浸親過 唔敢學 大個學唔識

同你一模一樣 最記得嗰陣係個泳池中間浸親瘋狂嗌救命

笑你有咁多中場了

我係海

我就覺得冇話一定要識 但識游水多啲野玩 即使玩水上活動都冇咁驚

emmm 依家呢個年代好少

我未識之前唔敢洗頭

諗起Joey Barton

咁就仲得人驚

陸地除左排球都ok

洗咩頭

真心咩

唔明點解啲人咁鍾意排球 上體育堂問女仔想玩咩個個都爭住話排球 我心諗咪搞我

沖涼洗頭

好記得細個好撚驚